我謹代表馬會多謝各位慈長人翁

多謝各位有心人嘅支持
你地嘅錢已經一車車運緊去幫助有需要嘅人

繼續撐樓主 跟

損左1000

In樓主 we trust

樓主曲線做善事都要比人屌

唔駛客氣，幫到人自己開心，人地又開心

樓主間接做噤多善事，唔知佢既功德夠升仙未呢

幾時可以攞樂肯耳先?

多謝多謝

做善事

鋪草皮

阿青好波

好波

我就係有需要既人
thx all

失眠

多你地

連登仔捐款成功